<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="hh01">جغرافیائی علاقہ </string>
    <string name="hh02">اینومیریشن بلاک نمبر </string>
    <string name="hh03">صوبہ  </string>
    <string name="hh04">ضلع کا نام اور کوڈ</string>
    <string name="hh05">تحصیل /  تعلق</string>
    <string name="hh06">شہر/گاؤں</string>
    <string name="hh07">کلسٹر نمبر</string>
    <string name="hh08">گھرانہ نمبر </string>
    <string name="hh09">انٹرویو لینے والے کا نام اور کوڈ نمبر </string>
    <string name="hh10">سُپروائزر کا نام اور کوڈنمبر </string>
    <string name="hh11">انٹرویو کی تاریخ  </string>
    <string name="hh12">نٹرویو کا وقت</string>
    <string name="hh13">جواب دہندہ کانام</string>
    <string name="hh14">جواب دہندہ کا لائن نمبر</string>
    <string name="hh15">جواب دہندہ کی عمر مکمل سالوں میں</string>
    <string name="hh16">کیا جوابدہندہ گھر کا سربراہ ہے</string>
    <string name="hh16a">ہاں</string>
    <string name="hh16b">نہیں</string>
    <string name="hh17">گھرکےسربراہ کا نام اور فون  نمبر</string>
    <string name="hh17a">نام </string>
    <string name="hh17b">فون  نمبر</string>
    <string name="hh18">گھرانےکےسربراہ  کے سوالنامے میں جواب دہندہ کا نام اور فون  نمبر(اگر سربراہ جواب دہندہ نہیں ہے)</string>
    <string name="hh18a">نام</string>
    <string name="hh18b">فون  نمبر</string>
    <string name="hh19">اسلام وعلیکم، میرا نام(آپ کا نام)ہے۔ ہمارا تعلق  قومی ادارہ صحت، حکومت پاکستان سے ہے۔ہم پاکستان میں بچوں کی صحت کے حوالے سے ایک سروے کا انعقاد کررہے ہیں۔  میں آپ سے آپ کے گھر میں موجود 12 سے 23 مہینے کی عمر کے بچوںمیں حفاظتی ٹیکوں کی گزشتہ معلومات کے بارے میں بات کرنا چاہتا/چاہتی ہوں۔اس انٹرویو میں تقریباً 30منٹس لگیں گے۔ آپ سے حاصل کردہ تمام معلومات  مکمل طور پر خفیہ رہیں گی اور آپکا نام ظاہرنہیں کیا جائے گا۔ ۔ آپ کے خیالات ہمارے لئے بہت اہم ہیں۔اگر آپ کسی سوال کا جواب نہیں دینا چاہتے یا اس انٹرویوکو روکنا چاہتے  /چاہتی ہیں ، تو براہ کرم مجھے بتائیں۔ کیا میں اب انٹرویو شروع کر سکتی/سکتا ہوں؟</string>
    <string name="hh19_title">انٹرویو شروع کرنے سے پہلے اس بات کی یقین دہانی کرلیں کہ جواب دہندہ گھرانے کی مکمل معلومات رکھنے والا سمجھدار فرد ہے اور اس کی عمر کم از کم 18 سال ہے۔آپ صرف اس صورت میں15 سے 17 سال کی عمر  کے کسی بچے  کا انٹرویو کر سکتے ہیں اگر گھر میں کوئی بالغ فردموجود نہیں ہے یا گھر کے تمام    افراد معذور ہیں۔آپ 15 سال سے کم عمر بچے کا انٹرویو نہیں کر سکتے</string>
    <string name="hh19a"> ہاں، اجازت مل گئی ہے</string>
    <string name="hh19b">نہیں، اجازت نہیں ملی </string>
    <string name="hh20">گھرانے کے انٹرویوکا نتیجہ نامکمل انٹرویو کے کسی بھی نتیجہ کی صورت میں سپروائزر سے رابطہ کریں</string>
    <string name="hh20_title">اگر زبانی اجازت نہ ملے تو انٹرویو کو روک دیں اور اس سیکشن کے سوال  نمبر18 پر جائیے ااور انٹرویو کا نتیجہ ریکارڈ کرے</string>
    <string name="hh20a">مکمل</string>
    <string name="hh20b">گھرانے کا کوئی فرد یا سمجھدار جواب دہندہ گھر پر موجود نہیں </string>
    <string name="hh20c">گھرانے کے تمام افراد لمبے عرصے کے لیے گھر سے غیر حاضر تھے</string>
    <string name="hh20d">انکار کردیا</string>
    <string name="hh20e">خالی گھر/غیر رہائشی</string>
    <string name="hh20f">گھر نہیں ملا</string>
    <string name="hh20x">دیگر وضاحت کریں </string>
    <string name="hh21"> گھرانے کے سوالنامے کا جواب دہندہ کون ہے؟</string>
    <string name="hh21a">  گھر کا سر براہ</string>
    <string name="hh21b"> گھر کا کوئی اور فرد</string>
    <string name="hh22">افراد کی تعداد اس گھرانے میں کتنے افراد رہتے ہیں؟ </string>

</resources>